一人一個識別gay佬方法

1. 做gym眼瞄你
但你一望過去
佢就拎轉頭扮冇嘢

2. 常做squat
趷到個屎忽翹一翹

問：你基㗎？
答：係hehe

《完》

埋去摸佢，再問佢拎tg佢會俾

生得靚仔算唔算 大部份靚仔有好多都係Gay

樓主會留意呢D野 應該都係

比我含下

好想69互射

講嘢嗰陣零舍多手勢

Sis只係其中一種

開呢個post

身邊多女仔friend
身邊嘅男仔friend都成個女人咁
ig fb follow 靚仔 肌肉男
通常都鍾意扮ABC
對自己衣著style好執著

一定係行路
夾住屎忽咁行

又引基佬

聲線同語氣係最明顯
0仔唔洗講 講野tone同style似女仔
1仔把聲唔似
但係你感受到果種妖氣
Hehe講野助語詞有些少尾音
仲有手勢似蘭花手

Hehe係好易感覺到

樓上係GAY佬

樓下係死基佬

識幾個0好撚man喎大佬 佢地同我講佢啲”姊妹”九成都好man sis嘅真係得少數

廁所十個空尿兜，佢係都要企你隔離痾再望你jj

樓下GAY佬

個男優係咪gay?

咪係
大部分gay佬都好man囉其實

gay就係鍾意男 唔man搞gay來做咩